FKY入嚟

之前走你數係我唔啱 但我真係有原因
你留tg 我過返錢俾你